多謝今日衝嘅義士

多謝你地俾我睇到新希望
終於睇到行動升級啦
雖然我地未贏
但係香港人仲未輸
大約一星期前我仲認為太勇武唔係好事
以為我地要嘅係民心
多得你地屌醒我
希望你地可以繼續加油
只要你地一話要人
我一定會衝去發夢
香港好彩有你地 唔好放棄
同時希望某部分和理非可以多d支持勇武
唔好次次淨係得勇武撐你地 勇武都需要和理非
缺一不可
大家加油